點解升來升去都係個幾隻

我買個d全部先升後回跌

好簡單！

沈大師：只可以追落後

因為d錢係支那落黎炒
佢地只買佢地覺得既名牌股

沈大師：往來都冇北水既存在，只係炒作！

「炒股不識沈大師、就稱股神也枉然」

檢查自己嘅股票係咪大師多次推薦、祝福，升嚟升去嗰幾隻一直係沈大師踩到地底泥一樣嘅股票/REITs

最新例子係823，經佢一踩逆市上升

144 123 857

你估十年前咩

你點知我有呢三隻貨